有無巴打絲打知呢個係咩蟲🤔

如題 感謝

毛蟲

蟲係一條條嘅

綠毛蟲>鐵甲蛹>巴他蝶

蝴蝶毛蟲？

綠毛蟲>烈空座